[圍爐] 講下你哋第一個連登Account係點嚟

入大學 收到email第一日即刻衝咗去開連登acc

入IVE 收到email第一日即刻衝咗去開連登acc

hkg+ 買左會員

落seven買連登卡

上淘寶買

hkg+繼承過黎

啱啱先開連登帳
即刻開返個膠post
慶祝吓
加入左呢個大家庭
歡迎使用起底功能

無

依加都仲未申請到

Plus仔

加密啦巴打 唔好比咁多人知

高登移民潮移過黎

收嗲啦P牌仔 我有兩個account又同你講咩

係M記加大送

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

試下睇下我個連登ac幾時開先再岀聲

7仔買賬號卡

舊登過黎 本身有一個AC 上大學又多一個

Hkg+

hkg+過黎用濕鳩gmail開

算啦,反正依家7-11仲有賣,末益下班CD-ROM囉

有賬號咭買嘅咩? 幾$呀? 係咪間間7仔都有㗎?

有啊
20蚊張囉
唔一定，試過行5間先有

機場果間仲有十幾張

[/member]有，原則上係間間有
但實際要睇返貨量
詳情可以睇返之前啲post
自己知好了 唔好同人講[/member]

喂 屌
加唔到密嘅

7仔買 個陣成間鋪最後一張都比我買到

幫人買咗4張，要買快d去，就快冇貨

啲女幫我搞嘅

高登打壓hkg+

hkg+

Seven之前送卡拿 而家好貴

hkg+果邊游水過黎既

我呢個買撚咗我2000蚊

HKG+，第一晚已經過了

HKG+

早幾日見7仔有連登卡

即刻掃左5張

唔夠十分鐘就冇曬貨

後尾賣左兩張比朋友 留返兩張備用

淘寶1000蚊買

網上行ISP

7仔

10/10

呢到應該得返好少人知咩係hkg+

連登開左好似成年我先註冊
果陣就黎讀完asso 我諗住趁仲有得用果個email就註冊定個連登ac先
之後見高登冇乜人就過左黎